我已經知道班女權撚想點撚樣

想男人尊重豬扒肥婆
唔好成撚日對撚住d索女打J

所以要求某d遊戲整到個女角色好似大野人咁
要求某d雜誌搵豬扒肥婆做封面

而呢班女權撚要有權搵十幾二十歲既嫩口細路仔黎食

唔可以只有男人先有特權玩美女與野獸
將來女人都可以玩美男與野豬